有冇人琴行裡面，好撚多狗公

話說我朋友帶佢個女友去學打鼓啦
之後見到做Reception果兩位男仔，不斷係咁用d肉庥說話撩d學生妹。
之後我見有個肥婆入黎啦，我心諗應該佢地唔會連肥婆都夠膽撩呀?!
點知佢地真係連對肥婆都可以講d挑逗性既說話，饑渴到咁
之後我上網爬下d新聞文啦，原來之前有d琴行職員都會不時抽d女仔水。